召集所有住荃灣嘅巴打吹下荃灣嘢

細佬我住咗荃灣廿幾年
但發現竟然都唔係好熟荃灣
可能學同工唔係喺荃灣返
大家一齊嚟吹下荃灣有咩好食，有咩故事仔同有咩玩

叫雞試左未

卓明樓

未
細佬我細膽
叫個雞都唔撚敢

Pish

荃灣有乜野好食

我自己鐘意雲貴川酸辣粉
以前要排隊
而家冇乜心水
太多泡菜嘢

荃灣夜晚好多企街

Yes
有次零晨兩三點行過眾安街嗰邊有個阿叔冇啦啦同我講
阿叔: 𡃁仔睇你個樣咸咸濕濕咁 係咪想屌閪呀
我:

唔係好撚多荃灣撚㗎咩

荃灣好撚多網吧

屌

毒撚開po

Hi

近排點？

幾好咁啦屌

住邊頭？

荃灣呀屌

下唔係呀荃灣冇連登仔㗎喎
我上次開po冇人理

搞到要同自己吹水

放低幾粒唔講嘢好型？

荃灣邊忽呀 荃灣咁大你住撚晒呀屌你老母

前海濱撚

海濱呀屌你老味

Same

麗城友

南豐多嘢食 最愛和食森美

路德圍棟篤食鹽燒牛脷超級正

睇開路德圍劉醫生

其實幾正
麗城出地鐵快
又有譚仔茶記
屌你老母海濱真係美食沙漠

試下先
不過嗰頭好多mk

英皇好多鋪都執左

工廠區又係唔知食乜好

Wa
津津 陸記 屌打哂全部啦

荃景圍撚
交通差到仆街
垃圾議員

津津好普通咋喎

係
大窩口

麗城表示樓下冇好食

荃灣d 車仔麵唔好食，唔好同我講榮安/千色

冇咩去過
嗰頭好似好19

以前最撚鐘意食荃豐入面間小巴黎，之後搬左落地下，宜家變左翠河。

千色貴到仆街

屌又係連所嘢
不過上面有間食牛腩麵嘅好正

好撚多匪國餐廳

有冇人記得超過廿年前士林食街果度有碗仔翅食

上面邊間？

大家姐對面細細間

嗰時bb仔

韓國嘢先多
屌⋯⋯狗先食

大家姐啲燒賣好好味 由細食到大

越嚟越貴

城市中心樓上開咗間香港地我覺得幾好味
其他餐廳有無巴打試過

蒸魚幾好喎
我又係海濱撚呀喂

我都鐘意食，宜家都執撚埋。
牛腩麵係元朗永年個太子爺開

無計啦 而家八蚊先六粒

前麗城、荃景友，現御凱撚 。
睇住佢發展變到勁多商場，無曬以前既細鋪人情味。
星星玩具、海賓冰場、八百伴機鋪、新區籃球場等等應該要老荃灣先識

我鐘意食煎讓三寶

海濱冰場
以前中學成日放學去

垃圾黎

屌真係 我記得細細個四圍玩好撚開心
又多嘢睇多嘢玩
而家四圍一撚樣又多蝗

識食一定食荃豐撈，由佢細中學雞食到佢搬大鋪，個呀婆矢認得我添 。
細個有印象就小學雞去 Dup 超任碟，大小小就老翻電影、PS、CD，再大小小就去睇二手鋪頭有冇平野執。

機舖同網吧無哂

邊座咩單位

執撚咗
咁可以去邊度食返
啲牛腩好正

好彩仲有金禾
但部BG4

我試過睇睇下老翻遇着海關掃場

望到咸蛋黃，太多會自爆，不了。

星星玩具係自己舖唔做租左比藥房。
另外細個果陣星期六一定去八百伴打機。

麗城撚

都無D3

海濱最正係個海景 咁啱屋企望海
個日落正到仆街

卓明樓維維

原來海濱陸記未執
以前佢d雞翼超正

我望墳有日出睇

睇4仔？

我見識過有店員大叫走鬼，跟住成堆鋪頭極速收檔，無耐就有海關到 。

game碟咋

咩價位？
又係主打懷舊但食垃圾？

以前講過話珠海搬走就會執
好彩仲未

差唔多個個都望到嫁啦
差在望唔望埋墳姐

我嗰時都有買ps碟

以前麥鳩老翻都有，深水埗都靠邊站 。

呢排荃豐地下又有2,3成人野
有無巴打入過去買野

荃灣其實好撚正，落樓下就買到game

得中年大叔會入，我呢堆年輕大叔無入過。

我細細個搭校車一落車就會去買燒買
唔知係咪因為回憶總是美好
我覺得陸記嗰啲扁曬嘅燒買係最好食

我係睇睇下有幾個便裝人叫我行出間舖，然後我一行出去佢地就拎張證出嚟落閘，得返佢地同啲「店員」喺入面唔知做咩

好細間

晚餐五十至七十蚊 佢個名叫香港地但都好多款式 有日本蛋包飯

有無麗城撚記得果陣3期有得買老翻game

而家養大個仔，上哂岸，老闆娘都無做，啲嘢食都差咗少少
但我都係會食

前荃中撚 以前成日喺商場同一班三唔識七嘅人玩 仲有單車場踩單車

終極無間道
後尾班友玩自助找續，試過偷雞比小一兩隻錢 。

得閒試下先
嗰頭新裝修咗之後多咗好多嘢食
但偏貴位

成日行地鐵站去荃新一期個條天橋行到頭暈

你唔驚俾人斬架喎

海濱真係冇咩好味, 星期日最鍾意過海灣個間酒樓飲茶, 鮑汁鳳爪勁正

而家大陸阿嬸
我而家都成日食

係 我都未得閒試晒 但而家荃灣晚餐都差唔多呢啲價

果到叫荃豐喎

荃灣最正係有間Mos burger 以前仲有burger king可惜執咗

電梯落去直行左邊
我買過隻window xp

地下嗰間定金富
金富好正但貴

係喎屌自膠

勝記？

雄記春卷牛腩河正，辣椒醬世界級

我心目中海濱其實幾好，勝在少連鎖又多選擇
海灣邊間酒樓先

荃灣廣場戲院出口對住果間富裕車仔麵好撚好食
d辣汁好正
中學讀王少清食到依家都成十三四年

啲態度可一不可再

點解荃灣咁L多天橋

食得一日就一日

荃灣依家得返一間漫畫鋪

新之城嗰間執咗?

荃豐撈細鋪果陣先好食，轉左大鋪真係狗也不屌！
荃豐撈轉大鋪之後識食一定食千千島

荃灣廣場出面果間川味真心正
又平

有冇人食過香車街嗰間老闆娘米線

梗係金富啦, 鮑汁鳳爪, 承意推介, 再加家鄉銀針粉! 勁正

巴打原來都係少清友
我淨係記得王少清對面果間咩銀龍試過有人食物中毒

邊得幾好住
因為行兩步就有得打波
但交通麻麻
空氣都幾好公園多
但我地都係想要返間老麥姐

唔記得咩名，總之有碗仔翅煎讓三寶果d 。

細個唔識死，成班 FD 一齊咁做就膽粗粗照做 。

貴到仆街呀青 但正嘅
另外嗰間就垃圾喇

都係衰格串串貢

就係得返新之城間肥肥漫畫

森美未搬上去個時勁正，隔離有間食魚蛋粉既潮記都唔差，以前成日去食，但而家己經太貴了。

Yes
唔撚知點解轉左大鋪，麵同腸都唔同哂味
果陣細鋪keep住要排隊

郊區象山Lm

而家交通好好架喇 細細個咩真van仔都無真係次次都要坐238M出去轉地鐵
老麥我淨係會食早餐 以前星期日排到死

細舖五蚊麵底
五蚊腸仔+牛丸
依家又貴又難食

搵日去行下先，靜得嚟好似幾正咁
我想問係咪淨係得紅van同埋32M上到去

細鋪個時用個電飯煲來整撈麵，後期有另外一兩間都咁做，但聽講呀婆同個頭既古惑仔好熟，細果個兩間唔知咩事好快就收左檔。
搬左大鋪都好小見到呀婆出現鳥

二陂坊果陣有食過，宜家甘撚多人點食

咁係勝記啦...果陣我讀小學仲有食，升中冇耐就執左

好多牛牛？
我去過幾次因為dse
嗰頭真係唔上唔落

象山快餐店超撚正

嗰個位自從新瑞華之後就間間都做唔長

細個個時個阿婆整好好食
好似咩都無額外落都好正
屋企整唔到
記得有次買個陣叫左大撈

有條友入黎話 事頭婆4撈 轉頭黎囉
事頭婆話 你頭先先食完4撈 仲唔飽呀
我記到依家

星期六日開唔開

把鬼

聽講話同老細不過狂轉名

由細到大都覺得象山好正，落幾步有運動場，再落多幾步又有游泳池。唔怕死可以單車沿山邊直鏟落大窩口再出荃灣 。

宜家冇以前甘好食，d 舖要細細間先正，變大左就味道都變埋

同意 食到厭哂

以前仲有間哈迪斯同wendys添

象山最撚正食大排檔上海排骨麵

佢岩岩搬大鋪都仲ok既...佢個位係四個鋪位黎，以前係4格細鋪 呀婆細鋪實搵好撚多

strong post lm

唔清楚 我都係中學時期放飯食 而家間唔中都會上去食 好味得嚟又抵
但好似好早收檔

麗城依家垃圾到，完全無野食

吉列豬排

荃廣哈迪斯 細個好鍾意食西部牛仔飯

有無巴打住朗逸峰

吉野家都執過

痴線4撈
大撈都夠飽

Wendys 都冇食過幾多次就執左，哈廸斯就係城中果間，讀書果陣成日食

一開波買入個班賺到笑

細個好鐘意食哈迪斯個洋蔥圈

綠楊撚留名

聽講過但估唔到轉咗廿年都仲係佢
其實咁樣做生意都幾仆街

呢個真係癲
富臨又係狗都唔食

屌哈迪斯真係回憶
嗰時喺祈福返補習定唔知咩班
放學老母實同我去食
西部牛仔飯

千色店地下都出現過哈迪斯

老實問，邊度有車上去？

仲有噴水池

好個屁物都冇得買
唯一間快餐都唔日日開

Lm

係...而且好撚污糟
試過點心有甲由

瑞和街川龍綠van?

你試下單車鏟落荃灣，剩係斜路加速都有爽到賴屎，唔怕死既話可以五分鐘出現千色店 。

音樂噴泉 仲有吉之島玩具部
以前成日去睇但冇得買
粒粒雪糕都正

以前小巴黎個香茅豬好好食
而家邊到有

川龍80號小巴 or 荃灣西51巴士

搵到兆和街有線van，我成日以為地鐵站有車上

好多支那狗

仲有冒險樂園，超大間

住個頭冇車既話仲慘過住沙頭角

成個荃灣都多啦屌

樓底有兩層咁高嘅冒險樂園

童年回憶仲有農場餐廳
荃廣 海濱都有開

入手6百幾,依家成double

荃景個邊算小支那狗啦，後生仔經愉景出都唔算遠，仲有得 Do 兩蚊。

裝完修無點行過樓下商場
淨係去順豐拎野同映証件相

仲有荃廣頂樓歡樂天地 以前d公仔機係堅夾得起既

呢個真係好童年
荃廣仲有馬里奧

識人當年買左兩個單位打通佢，兩三年前租比鬼佬，好似成五六皮一個月 。

好多所謂食肆都係吹奏多
試過一次之後
狗也不屌

唔係好記得
幾多年前？

麗城撚留名
有冇勇士晚飯食過三期嗰間西餐

Yes
新假期

隔黎仲有個玩具反斗城，細個試過係度玩爆旋陀螺

Cw1 撚

有車都食晒屎 朝早個迴旋處塞到仆街

衰極都冇葵青咁勁

反斗城

應該2000左右

我都唔記得，總之一定係九十年代
仲有歡樂天地同溜冰場嗰陣

葵青正頭垃圾啦
窮撚 蝗集中地

八百伴執左之後地底層經開過間全港最大既機鋪，但兩三年就收左檔。
地底二樓又開過 D 老虎機既野，仲有免費四驅車賽道

唔係住荃灣，但係好鍾意荃灣嘅海邊

荃景圍交通差？
30x 荃灣美孚荔枝角長沙灣深水埗太子旺角尖嘴紅磡
30上葵x
仲有一架小巴落地鐵站荃豐
一架去city西鐵站
行落愉城仲有巴士去青衣 又有機場巴士
仲有皇崗巴半個鐘上大陸叫雞

真係冇印象

以前荃廣頂樓個公園簡直成個天堂咁 勁多野玩

點解荃灣咁多雞蟲

荃豐（老荃）樓上間開心以前又抵又好味，30蚊一個蒸排骨飯，轉左手之後愈做愈差，不過下午茶個牛根腩米線依然係好正

上過去兩次都係的士
環景唔洗講喇，但如果淨係計用料，長實樓黎講叫做高汁

95m 95

仲有兩架巴士同小巴同路線
咁都叫交通差

前綠揚撚
荃豐正呀

蝗嘅話
係
你睇下最近十幾年入伙嗰幾條村就知乜事

嗰陣有間常滿任食邊爐同點心

30 狗都唔屌，你由長沙灣上車可以成個幾鐘都未到荃景 。

講交通差果個都唔知係咪腦裝屎
定係佢想荃景圍追平青山公路d巴士站

長沙灣返荃景搭30係你on9
有x唔搭

荃廣大型裝修之後都無哂果種味道

30x都幾撚密下

細個去荃廣係好撚開心
首先佢個商場外牆係彩虹色
小朋友見到已經興奮
入面頂樓仲有間超大玩具反斗城
加上我印象中佢樓底好高
次次入去都好似玩具迷宮咁唔捨得走

買完玩具就去睇音樂噴泉

佢交通唔算差，只係對比起市中心差者。極其量叫佢做市區中既效區 。

客廳飯廳幾大，但係d房間隔麻麻
反而麗城d間隔算實用

根本係孤島黎
起個巴士站可憐你地
睇樓價都知咩事

你咁講 住正荃灣站/西站 咪仲方便

係 老豆老母去飲茶
我地去玩加睇玩具
一定唔悶

荃灣中心有冇咩好食

有興趣住荃灣嘅巴絲打可以入嚟呢個tg gp傾下計

稱得上係我童年其中1PART最開心既回憶

荃廣大執過幾次，每次都執走好多回憶

無得講野ga

麗城區留名

執到而家冇晒
IKEA,玩具反斗城冇Q晒

荃灣真係好正
就咁講食野
真係咩式既食物都有
中西日韓
大至茶樓連鎖店韓燒打邊爐雞煲
細至街邊小食甜品豆腐花
都有勁多選擇
仲要有唔少都又唔貴又高汁

講玩又有商場公園戲院保齡球場
幾個商場加埋已經完勝其他區
戲院都要有兩間
之前連35蚊溜冰場都有
個海旁仲要吹水一流
再早幾年聖誕燈飾仲要超靚

可能由細到大都係度住
每行一度都有一少段回憶會連繫住

新桌蕾都唔差啦

以前仲有音樂噴泉時成個商場都無麥人，情況同裝修前既愉景一樣，死左都要隔一陣先有人發現個種。

荃灣好去處 首推卓明樓

淨係睇方唔方便咁綠揚祈尊贏晒啦
荃景圍又靜 十五分鐘又行到落地鐵站

邊個話海濱係沙漠

...
不予置評

噴水池

其實係荃灣d住屋分佈得太閪
荃威 海濱 石圍角 象山 呢d交通都好閪

荃灣西友

荃景算係咁，反而荃德就真係吊腳 。

都唔係group黎

有冇巴絲識開gp

之前有m記都還好
而家餐餐大家樂

就咁傾下咪算囉，開 GP 做麥春者。

荃灣西黎緊點搞？
3個新盤
蝗區

巴打你識飛呀
15分鐘

你地細個有無蒲過頂樓個公園

碌落山

食茶記唔好咩

15 分鐘要快行，之前係荃灣中心由落樓計到荃灣地鐵站入閘四個字多小小啦。

放學無野做成班上去吹水

屌真係好誇
海濱打波都多人咗好多

屌，話知你係港豬定蝗，總之就淪陷

都好過愉景
雖然有陣時有大 function 就有好多細路喺愉景嗰大遊樂場度玩
但係由之前美食廣場變鳩哂做金舖，已經冇乜點去嗰度行
最憎留喺荃灣同葵芳

阻住左我個海景

屌嗰3個盤遮住曬屋企個景

荃灣簡直係香港中心
去邊都方便

街市嗰間餐廳都唔錯

你近匯利同近荃灣中心都差兩三分鐘腳程啦

御凱撚?

咁臭點住

三寶JJ？

有無人知路德圍間港暉係執粒定裝修？

計唔計埋深井清龍頭，其實都係荃灣區

我都係

呢個真係隱世

愉景無咗food court啲三餸飯已經死得

梨木樹

坐過碼頭既船出中環

寰宇撚？
其實你買嗰時預撚咗啦
寰宇垃圾樓買都on9嘅

荃灣真係好污糟，大坡二坡個Ｄ內圍地方通地垃圾

住個度d人點生活

三寶係咪工廠區果三幢

細個坐過

次次以為有黑社會長期住守

係

梨木樹應該計葵涌播，不過葵涌近荃灣個邊都幾好住。

係呀但三寶有海景架咩

而家勁多蝻

十八區好似係計荃灣

我寫葵涌又得荃灣又得
邊界地區

我住三寶 個海景俾寰宇同一幢無啦啦起高嘅工廠遮晒

屌真係
近排仲多咗堆蝻
又多牛屎飛同雞
治安好差

我冇咩事都唔敢行入去

開左啦真tg gp

36

佢個汁好好食

青龍頭豪景，中學住得果到既都有d家底
不過好撚多蛇蟲鼠蟻，仲試過有II
不過買野就唔方便，要出深井

支那都好撚多

嗰度好似好撚污糟

買嗰陣應該預咗啦
而家舊楊屋道球場都準備起埋樓，你咩都無得望

30半個鐘先一班車 出長沙灣車程起碼一個鐘
30x密條撚 仲要行唒全個荃灣先上橋 仲要快既得荃灣去美孚咁多 之後塞仲咁慢慢出ssp mk紅磡 又起碼一個鐘
39a又係疏車 去西鐵就兜去熊貓先返西鐵站 行路仲快過搭車
係得架39m同小巴係正常少少

由石圍角經城門谷行上去仲快

荃灣宜家多人到仆街

甜心搬左去福來村

空氣好差 以前住荃中 搬咗落嚟之後無耐就有鼻敏感

樂悠居高層細number同爵悅庭睇到
立坊以前得，但環宇遮住曬

愉景而家唔洗去啦

行親出街都炆 啲廢老行路行唔郁咁 條路已經唔係闊
又有一大堆中坑做火車頭

thanks絲打(?)

荃灣好處係多靚女

今年中染開IKEA

環宇都俾人遮啦而家
都係海濱正

我都係象山

荃廣真係我最多回憶既地方
細個同家姐呀媽去
初中同初戀男朋友去

Agger
但冇溝到過

30x荃景圍頭幾站 到站時間準
你落到荃灣都唔駛揀呢架啦
30你出長沙灣都唔會搭佢啦
95都慢 不過有得車上等冇咁燥
39a上黎先搭啦

巴打住三寶？覺唔覺好唔方便 去市中心/地鐵站要行成十五分鐘 搭車又好無謂

又引一班區外客嚟搵食

不過落福來村都唔係事必要食佢

我就係咁

同埋無乜嘢食

環宇得一座係望海
海濱

ok喎個位
比荃廣更加近地鐵
不過中染又係好撚靜
而家又改個名叫咩"8咪半"

個噴水池同個公園

唔係
應該無乜連登仔住 大部分都係老野

邊撚度有呀？

絲
我覺得ok喎，起碼夠靜先
對面有車去青衣 又可以搭238x出mk
班fd約喺大鴻輝食嘢行幾分鐘就到
可能我平時出得唔多街

算比較多 同旺角比
之前有MK妹 不過蝗多所以比較少見

而家三餸飯幾錢
我中學果時$22
D蜜糖豬扒同雞翼真係一絕

冇食過 邊有人專登去福來村食垃圾飯

屌住荃威呀

老母話陸記好難食

陰公豬囉

我都坐過 果時鐘意坐船多過搭隔離930過海
不過930好似快d

荃灣西

春卷勁正 贏南記幾條街 搬離荃灣都間中去食

老老實實，求荃灣抵食日式放題。

其實荃威係邊😂😂😂

同求

荃灣公園已淪陷 以前得一個位有人跳大媽舞 而家成三四個

打手mode
真心推薦富裕車仔麵

肥媽屋

細個去荃灣圖書館溫書，好多學生妹

荃景再入

而家等退休係差咗，個湯變咗味精水
以前好好食，暑假日日外賣米線+薯角然後匿喺屋企做毒男

荃灣冇一間係正常

好想荃灣線延長到荃景圍 路軌都去到荃灣中心
利申ff

係咪有間漁屋？
利申搬走左7年

遠撚到
港安醫院嗰邊
又舊又唔方便

唔好講到咁正常 係荃景爬到最頂

食開漁屋

有兩間添，如心嗰間好食啲

根本成個都係大媽公園
一係就粵曲

正常人係唔會入

行返屋企好辛苦

荃灣鄭中基到此一遊

荃中上面

正常人連荃景圍都唔會去/經過
所以先話荃景同中心好好住

收工先，夜晚再追post
今晚返屋企準備煎民豐餃子做宵夜

搭30x坐到上去睇下

你老味 海濱

想經過一轉就坐39a
循環線帶返你落黎

新假期咪再報荃灣得唔得
我仲未食到老闆娘

嗱，老老實實，呢個問題我研究咗幾年。

到底而家大河道新開沙嗲王果個舖位，過去3年起碼換咗手5，6次，好撚鬼。

次次做餐廳，你知裝修都唔平，但幾個月就執。

漁屋已經係最好

荃新間板長定板前平日有放題
覺得幾抵屌

荃威勝在夠靜同空氣好
不過起碼凍幾度

以前愉景果陣好好食
仲有個粟米羹

荃豐地下電梯底間電腦舖條四眼mk妹串撚過馬撚

之前間豬骨煲好多年
唔知有無記錯位

講起餃子，餃子屋呢輪排隊排到癲

唔好再吹奏

我覺得幾好住
住左19年

淨係行山都有大帽山 元全古道 城門揀
上大帽山睇星

新開咩
都開咗幾耐下
係咁㗎啦嗰個位
咁撚19
冇乜人流

路德圍 贏喜 如何？

以住來計其實好舒服，一來無街外人，二來環境清幽空氣好，部份樓仲睇到煙花添。
附近有濕鳩泳池，又有球場，想行山又近元荃古道。
係差左交通對比之下真係麻麻

果間香港地係美心嚟

On99 我之前以為荃中喺荃廣附近
荃中唔喺正中間 九唔搭八

垃圾

廿幾
以前九龍返學學得好唔方便
而家先知正

之前見過荃豐有間電話殼舖條女好靚

3餸35我覺得幾好食😂

城門直通八地

新開時試過一次，狗糧都不如。

豬骨煲搬左去楊屋道改左名

唔好撚搞荃景圍啦，唔想咁多人呀

荃灣花園都冇花園啦

熟姨來

華潤超級市場都唔撚做

以前廿幾蛇又好食過而家好多
仲有隔離間日台式 燒味舖 同煲仔飯都好好食

點解路德圍有間burger食店長期無人幫趁都唔使執粒

尋日行過南豐見到有個好靚
好細間嘅
喺麵包鋪隔離

荃豐地面果層轉角位電腦鋪之前有個幾靚

個海濱商場要搞到幾時

甜心我覺得仲幾好食
不過同係愉城比係少左餸

唔係

我見到果個學生妹嚟

大贏喜 漁屋 鷄煲 放題首選
再唔係就香車街街市上面

我有個小學同學係個頭做過賣 Printer，幾靚女 。

認真咩 愉城上到最頂果個屋苑

有間sex shop 有無巴打入過去

街市試過食到肚痛

荃威荃德真係慘d
不過中心咁細一個地方交通方便
又有百佳惠康七仔ok萬寧日本城大家樂老麥撈麵茶記
算係咁啦3m樓價

近荃廣果邊有無邊間茶記好食?
我見有間咩冰室 lunch成日好多人排 想試都試唔到

毒撚望都唔敢望入去

想知點分荃灣同荃灣西

真係好撚難食

荃豐電話殼 ，白淨長腿
宜家唔撚見左

圖定老母

我見都有幾多腳係入面

三寶撚

無左668
身為踢波撚最憎沙咀比人bk撚左黎搞活動
仲要有班唔識踢既bk場
跟本應該一個場bk得 一個唔得

果度有檔88蚊任食打邊爐+燒烤
咁平就唔評論質素了

大河道巴士站

羅志X醫生隔離果個舖

邊間先 近福來轉角位果間 定小樽果間
兩間都食過 唔差 轉角果間好食d
Btw小樽果間入面收銀條女幾靚

識行晒海濱d秘道未

大一冰室? 我試過正常 但係個個friend都話好伏

西站附近係荃灣西
荃灣站附近係荃灣

富都囉

有冇人講南豐嗰個 塊面有粒墨

荃豐有時間唔中有d替工都幾令

我講個個係printer router舖

買過買丁杯

我覺得以沙咀道為界

各位，荃景圍一帶幾個屋苑，風水差到不得了，勁撚多凶宅，學校全部廢嘅，夜晚好撚陰森恐怖，d 狗又周圍屙屎，大家千其唔好買或者租嗰頭

中學嗰陣有錢就去四海 60 督波
再初中就去網吧，之前荃灣好多網吧
利申：極少去網吧

有冇三寶撚

係山腳 細個成日俾人捉去行山

不嬲話垃圾
又隔涉

香車街市呢排新開類似冰室又係排到癲

呢個真
夜d返屋企都見到d女人著長裙企街邊
王少清真係垃圾 非曲線

去城門谷 lol 唔係就對上嗰個射箭場

英皇8樓 打機+睇波

返小學果陣踩過屎

歷史: 戰士->蜜瓜->陽光

召喚可風友

無撚有錯，狗都唔住

隔涉？
咁成個荃景圍得中心同荃景方便

聽講海濱開大快活 係咪真？

荃景>荃中

連戰略領域都冇去過？

上次成㗎旅遊巴炒上學校度

荃景d樓係新d大d
但乜撚野都冇囉

成個荃景圍都隔涉啦

個炸雲吞超好食

有無翠豐臺巴打/絲打？

咁住麗城海濱果d咪要早死早著

環境好好多喎
食嘢上荃中又得落愉景又得
搭車行幾步就小巴站

啊婆撈

?

記得瓜子大王隔離ok有蛇羹

荃灣廣場
十幾年前差唔多每個禮拜跟老豆老母去真係好多嘢食好多嘢玩
裝修之後感覺細咗勁多 全部開曬時裝鋪咁濟 而家返學行過去搵間嘢食下都難

網路狙擊手
果陣21蚊一粒鐘包一杯野飲，成班放學去打R6
開ser要借碟

幾年前 屋企對出見到

你冇野吖

d人話隔涉嘛
市區唔知邊度係靜

我都係 我以為佢執左會再開番 點知一去不返
到底個商場幾時先會開番
搞左3年幾都無郁過

其實旺中帶靜好唔錯
行十分鐘又有西鐵又到市區
仲有個靚公園
係個海臭d

？

無睇晒d post , 淨係想講好撚難泊車。以為未開一田同aeon還好少少，宜家真係近乎無可能泊到錶位

我希望荃景圍永遠隔涉落去

我以前住荃中，風水無問題喎

朝早好多雞

大家記唔記得江戶前同少年警訊中間以前有個阿叔賣雞蛋仔 6蚊底 外脆內軟 好香好好味
至今難忘
後尾賣師奶同小朋友衫 冇左

細個成日去荃威表哥屋企打機，又有高達玩，次次去仲要經過條死人天橋好刺激，會覺得荃威係一個神秘又好玩既地方

到小學個死黨又係住荃威，成日去佢度玩moz

開個荃灣group啦

人唔笑狗都吠啦

但勁舊
又唔翻新

其實覺唔覺多左d新移民嚟住(特別係荃灣公園)
夜晚好多大陸仔傾計 情況好似嚴重左

主業賣雞蛋仔格仔餅
副業賣生果（好似係）

你住邊咁撚巴閉

冇計太多新樓香港人買唔起

以前麗城個商場正好多
細個好鍾意行奇趣屋買老翻爆丸
跟住去酒樓對面間報紙檔睇汽槍
再去街市食拉麵，去大姆指買零食

如果你講隔涉係講同旺區距離

咁麗城可能真係隔涉過荃景

屋企個邊多左啲蝻

海濱

邊到

成條汀九望哂

全腥揀都多啦

海濱有車出mk尖咀葵芳青衣
點解有人會覺得隔涉過荃景

海濱撚

香車街街市垃圾站 源興左邊

我都覺出邊都方便

香車街市消防局個邊

同埋以前荃灣廣場又正到仆街
有間細細間既玩具鋪入邊好多玩具睇
又有噴水池
玩具反斗城，宜家家私

我都好想知
行十分鐘到西鐵

難兄難弟咋
個死場復活左未

講到荃景冇咁

前幾日聽人講海灣開大快活

執左

海濱冇得輸

海灣係咪海濱隔離果兩棟野

收撚曬皮
冇啦
之前又話翻新做大佢
而家個計劃收咗皮
好似話求其開返算

3月開

其實香車街係讀香車街 定香居街？

4棟 粉紅色

抵撚死

依家多左好多大陸人
商場又冇野行
荃灣變曬喇

真？
但大快活好似難食過大家樂

朝早要過海/去觀塘返工 又有邨巴
根本冇得輸

以前都仲會入去踩冰 荃灣廣場執左之後
跟住就去探險
依家跑步先會經過

我小同海灣屋企個廳兩面都有窗 好通風好舒服

英文拼音Che 唔使再講

附近無乜嘢食
唔近市中心

一路讀開居原來一路都錯

以前祈德尊有n條滑梯
巨型蜘蛛馬騮架
超高千秋
池塘有好多毒蛙烏龜魚
綠楊有tumtum轉

依家啲公園係辣殺

原來您都係荃灣巴
ikea遲啲會開番

踩冰真係童年回憶
初戀 仲記嗰陣係播周國腎首赤城千葉

歡樂天地 冒險樂園

垃圾 千祈唔好食

荃灣基本上晚晚開拖

眾安嗰邊？

酒吧個頭 凌晨兩三點返歸見人開拖 急急腳走人

有冇人有鬼故聽下

我經過都好淆

平時夜晚我都喺果頭飲酒

眾安街 沙咀道 寶石樓 熱門戰場

開得太多商場 如心 八咪半 citywalk2 都係空lell lell冇咩鋪頭

路徳圍間豪大大個眼鏡肥婆收銀成日西口西面

過海都方便呀
利申日日番太古番工

咁即係邊間比較好

如心好似死城 唯一作用就係比我喺荃新天地2行去荃新天地1唔洗過馬路

如心最濕鳩 citywalk2還可以啦 八咪半有ikea後就應該熱鬧啲

即係邊頭 咁多地方都有
楊屋道 獅子吧 士林食街 黃少清對面都有

漁屋囉

鋪名係sxxshop?

成日打 我住附近凌晨成日聽到好大聲嘈

全城𠥔開埋又唔同啦

以前就去開獅子吧
老闆娘轉手之後就去少左
依家去川龍街

綠楊有村巴

細個屋企有d錢，買左個海濱海景單位
到97屋企唔掂，要賣樓然後同親戚夾租，都係住番海濱，不過就一兩年搬一次屋。

97前會有d幼稚園同學讀讀下唔見左人，大個先知係移晒民，而家會諗點解我屋企咁蠢要留係香港

到上中學屋企又有番錢，又買番一間係海濱。到入U，夠錢買再貴d既樓，就搬離開左荃灣。
成日童年青年都係荃灣過，反而而家住呢度住左6,7年都完全融入唔到，連我老母買餸都寧願揸車番楊屋道買。 佢d師奶frd，我d中小同又大部分住荃灣。荃灣真係好正

眾安街 沙咀道 寶石樓 熱門戰場
小則隻揪 大則群毆 食花生必去

有無餐廳啱毒撚一個人食

川龍街係咪荃灣蝻集中地

全城𠥔會有咩舖？

最垃圾商場一定係果咩荃立方同地皇

講漏左地皇同荃立方
狗也不屌

全部中小學以前都係亂葬崗

YES 川龍 河貝街 X坡坊 全部都勁多蝻

好想住朗逸峰
次次望到都覺得成座城堡咁

Hi 2

有沙池

獅子就算和平吧黎 獅子斜對面就

威呀

海濱海景單位
住耐咗一個區好難走㗎喇
我嫲住咗60年荃灣

果間係唔係就係戰士？英皇7定8樓?
我未必記得d名

有條窄梯落5樓
細個多人到遊樂場咁
而家得一半大細都冇

No
響千色店後門果頭

hi

黎講西鐵個邊又有新商場。

搬走係老竇決定 要搬講真我寧願住番荃灣市中心d樓

祈德尊果邊? 見果頭拆鬼晒

你見過我既咩
我好唔活躍

綠楊呢啲應該最方便
我住三寶行去市中心都三個字

隔離 tg女神 post

而家起緊啦，係正吉之島隔離如心對面。

獅子吧依家等執笠架啦

好難食

最窮個時屋企零用都冇俾，就自己放學去後樓梯執成疊報紙雜誌，拎去垃圾房賣

果時仲未興電腦，仲成日執到d咸書

自力更生

近排好多差佬

以前係囉 而家好似西站個邊正d
畢竟荃灣站係最篤篤，近地鐵站都唔算好大優勢

甘你老母呀死返5p啦

轉去斜對面囉

點解上面班巴打咁中意海濱 好臭啊
我記得以前臭到出路德圍個面

麗城撚留名

咁多麗城撚ga 無綠楊?

荃灣海傍起左咁多樓 遲下咪多好多人係個邊

係好臭，西站對開都係，行近個海就一陣味。

少清友 今日lunch食完富裕
歡迎相認

荃灣臭西 出曬名

海濱唔算臭啦
西鐵嗰邊臭

我今日見到你呀 師姐

有無咁多少清人

香車街
老闆娘米線好好食
不過幾貴

而家都多左好多大陸哩同大媽舞啦

唔係呀嘛

李民標一日唔死我都唔返王少清

我係大兜

你著裙家嘛 無睇錯啦

荃灣公園晚晚有大媽舞

換左校長咁耐

點解 而家個校長仲廢喎

一樣咁廢

咪撚成日霸住個場練手球
比返我地踢波

宜家啲內部野好on9

有對比 李民標好好多

痴線 有無咁多王少清

騎劫左

有無浸聯撚

起荃灣做左兩年野

手球係我命根

D老師吹奏民標

聽frd講，谷蛇近幾年變到好嚴？
記得果陣條友on799咁

李校長將王少清變成地區band 1
鐘先生做過啲咩黎？係烽火台宣布唔俾拍拖？

嗱，又老老實實

咁多年我未食過
想食佢又唔開
d fd就話好參差，一時時
到底好唔好食先，呢排開返個個吹奏

讀過三年 直線自爆

係幾好味，不過仆街新假期搞到勁多人

我發覺好多人都當荃豐再行入啲嘅嗰幾個商場都係荃豐

邊鬼個谷蛇 而家好似無人花名姓谷

荃廣車房個頭有好多間食店，有邊間好食

谷蛇都唔識，好打極有限

谷嶺超，果陣教低form西史
廢到出哂名

森 日本野 新開 學生餐幾抵

谷永超你都唔識

富裕車仔麵

係咪走左喇 無人識佢喎

領

講到廢 Gameover認第2 無人敢認第1

有無人食過鱟地坊間串燒保?
個一口牛好正
但衰在勁貴

大壩街？荃灣廣場對面？
我食燉奶佬算數

成班電腦台上網打機

gameover仲喺度？
利申：00年畢業

燉奶佬

係，果條好似係後落梯黎？
個公園入面d遊樂設施高到跌落黎死人果種

王少清教得廢既好多
朱 谷 kkyuen

肥花

信義小學

鄭美x

普洱點睇?

留名

鄭x玲一般般啦

lunch多數無位 但好食

教低form算係咁

普洱好食？

好驚自爆

個間白雪公主（？）係咪真係好味？
明明冇咩人 openrice 評語好好咁

Kk算係咁
谷走左啦

好懷念荃灣廣場好好果啲22蚊燒味飯

冰雪公主

根本唔知果堆商場叫咩名

係咪冰雪公主 抵食 但刨冰全部好甜

豪輝？

甜到hihi

好食 好食過隔離啲茶記

早十幾年明星海鮮酒家啲$10燒味飯簡直係我小學嘅恩物

住係其中一棟表示成日俾friend問邊幢打邊幢 明明佢地自己都係住咗好耐荃灣

荃灣中心既撈麵先係皇道

有冇綠楊人
細個成日落公園同人玩伏匿匿 踢波
有個肥妹成日扮美少女戰士

有Tumtum轉個陣
同啲小朋友轉下玩下
試過俾小五六嘅哥哥姐姐蝦
不斷加速
轉到我地嗌晒救命

美美

漁屋啦

記得
而家間間雞蛋仔都係咁垃圾

係呢間啊

住左20幾年留名，好多野食 但唔知食乜好

荃昌 個堆

呢個又係正到仆街，嗰陣中學送人返屋企，成日食

美美雞脾

再係咁落去遲早自爆

噹噹

最近地皇隔離開左通達 魚蛋幾正
幫手督魚蛋嘅mk妹樣唔錯
但我最鍾意都係千色店地下ok隔離間美食坊（？）
咖哩三寶 茶葉蛋 糖水

榮安好撚正 細細個聽老豆講話佢以後成日食
到底開左幾多年

荃景撚

其實喺高登/連登只要入得多post留言好易俾人發現自己身份

Agger

Same
同埋近年變得太多

肥花真係我咁多年黎見過攞人工攞得最輕鬆嘅
btw點可以唔計廢hui

食過 生意唔掂到依家改埋名

唔驚 毒撚冇朋友

自爆有咩好驚

荃灣好似好多撈麵鋪

黎緊好似會起幾條行人路蓋
有冇方便到大家

From fb荃灣友

以前麗城三期個food court d嘢食好好食，又多選擇
最鍾意食個間日本嘢嘅野菜牛肉飯 依家乜都執哂，冇嘢好食 間富臨真係狗也不屌 難食到。 唯一好少少就係新香城

資料來源：荃灣區議會

前海濱撚
由細到大都好鐘意食卓蕾
由商場8樓食到今時今日專登搭車入去食

最鍾意係個度飲茶 以前間日本野仲會送雪米糍

巴打

新香城貴左好多……
大快活賣成50蚊一個lunch真係痴線
100米算係比較平但

廢墟

天空之城 - 荃灣

啲橋

Bio陳

係咪要開個少清tg group

無左愉城food court真係on9

唔好再提
以前成日體育館玩完/ 補完習就落去食

海濱陸記 識食一定食炸雞翼米線加杯菠蘿冰

屌exactly同我以前一樣

荃灣去大窩口全部都係天橋

麗城撚表示冇野好食

覺唔覺荃灣好多野食比人吹大哂

下午茶算ok啦 ，20幾。

一家大細，難d入粉麵舖

有冇咁多少清啊
直線自爆
當年舊鋪食老闆娘食到今日 你班仆街咪撚再吹奏
二坡坊嗰陣又唔見人去食？

真係入去集體大自爆喎

有冇何傳耀撚

我知你係邊個喎同學

路德圍撚留名

刀削麵個豬手我覺得好食喎。刀削麵就麻麻，反而佢拉麵ok好食。

紅十字會?

點解冇人講香車街龍記？
中四開始同friend食到依家
望住佢大鋪搬細鋪
個老闆娘直情認得哂我地班友
不過佢都話遲早收山唔做

利申食齊成個menu 首推西檸雞同琵琶豆腐

好驚喎

屌唔撚係呀
唔撚做

荃豐撈條老野正pk 成日扮計錯數收多錢

未去到好好食
但起碼選擇多
好掛住車仔麵

垃圾學校

讀王少清其實幾幸福，有好多嘢食揀
相反石圍角果幾間中學
每次陸運會都覺得佢哋慘

grad 左好幾年

讀左11年唔覺石圍角慘wo
係地方污糟d 某兩三間味道都ok呀

川味

屌你老母新假期

人生已完

新香城

見到咁多自己人好開心

08年grad

間垃圾米線食左佢個位

覆檸雞無得輸 又蛋又好食

終於

見到咁多粉就唔想食

我覺得廢墟其實幾索

全部都好難食喎

巴打認真

荃豐舊鋪先係皇道
個電飯煲都唔知幾耐無換過水
但又好鬼好味

紅唇唔正咩？

巴打你10年前grad？

有無人食過老闆娘米線，而家仲係咪排到2046?

荃灣留言

呢間好正wo
不過成10年前唔知而家變成點

成個荃灣係好多野食
但係無野話特別好食
啲fd問親我都話無野好食
六日出執打機同玩最怕諗食乜

記得當年果個社工都唔錯，但比爛面廖食左

你係咪隊咗草

有料爆？

九咪餐廳

乜唔係邊個都知咩

你好

幾時grad?

grad左 費事自爆

咪就係

不過on9程同Diablo(李嘉寶）又係關係好唔尋常，成日出入都一齊，但兩個都結左婚

但最猛都係陳誠肛，搞大左個女學生，搞到要改名同轉工

荃灣屋邨仔表示個post好富貴

咁唔識玩
你地對上少少有間個呀sir等個學生grad左先溝，最後結埋婚

果間銀龍除左開24 之外，一無是處
又貴到西咁

我哋有個人 去左石圍角其中一間到教 食學生妹食到出哂名添

有冇人記得之前荃灣有單中學生放學番屋企斬死自己呀媽同妹

木木木日月

記得，間野之後好似易左手定執左

應該點睇？倉頡碼？定姓

識唔識小邱子

邱冬去

呢個記係佢個名

飯飯好一家細個同個女有一齊挽
姐係依家冰雪前身

記得 阿叔好慘 唔好提啦
記得佢日日寫信俾個仔
睇到我喊

唔講呢樣啦 同學黎

荃灣有無咩奇聞/靈異野

係囉小巴黎好正 細個成日食佢個豬排飯多蔥
不過唔知宜家去左邊lu

師弟

曹公潭

前幾年有間好似叫上海小館幾好食，不過做左年幾兩年就收左皮

最難食果間一定係威利

你肯定係師弟？
定當事人係你師弟

石圍角清一色垃圾餐廳

點睇荃灣間馬辣？

荃灣撚留名

我都係三寶撚
利申 勿相認

如果你係佢中同你都係我師弟

識
最愛CC

再推一推下個荃灣tg gp先
依家已經有好多巴絲入左gp啦

荃灣撚揮手

你明唔明,其實眾安街city個邊同鐵皮屋個到已經唔同曬,仲有川龍街個個協和已經裝修左兩個世紀.

返5p啦屌你老母

最好食係君王？

江記
老細有個女幾得

當年有次同成班同學一齊食君王
結果因為碗野太難食，我地幾個人全部都食淨一半就走
人生第一次咁浪費食物
但係走果陣見到隔離食緊野既教師好似唔當一回事咁

君王比較擺得入口既係野飲
老實講寧願行遠少少去和食/台式便當都唔會想食石圍角餐廳

以前都成日搭van仔落荃豐千色個邊食lunch

綠陽仲有別府個陣成日行落去食

有冇荃灣區首屈一指男校撚

以前千色後面有間迴轉壽司架
lunch冇咩人食佢就出個學生優惠
好似食7,8碟就四五十蚊

咁多少清友
我都成八九年無返過去
有無人知圖書館個miss poon以家點？
以前對班學生好好㗎

Bio陳我仲好記得佢一堂九個字堂
可以遲到二個字，講廢話五個字，教書二個字既偉績

條友成日話人忽忽地，唔知有冇俾家投訴過

中七畢左業n年

我覺得有但佢who fucking care

有無人知ms poon退左休未？

報到，荃灣街童加廢青

麗城友 出世住到依家

覺唔覺得有40號巴士好正？

本身賣俾宏安，想做outlet，但聽聞佢要改扶手電梯間隔而機電署唔俾
拖下拖下索性轉手賣埋出去，報紙有話過新買家打算拎嚟做會所生意

我老豆都話大快活請人

慢過蟻

我都係喎

咁神心
以前8樓仲有康利園

識食 梗係上象山食

以前堅慢，有名你叫神奇40，中學放學由九龍城搭返荃灣，最平係佢(一程車)都唔想搭
而家行龍翔快咗好多

有冇名校呂明才

16grad

其實都係荃灣附近姐 好快去到其他地方食野
真係咪講自己美食沙漠啦 我東涌 點撚樣出去
利申 發泄下 冇惡意

麗城撚留名
利申: 人在倫敦

以前海濱商場8樓有個類似food court
有間上海麵好好正
前海濱人

原來真係好多麗城撚

以前海濱八樓炸豬排好撚正
有無人知海濱廣場幾時開返
18年海濱撚

真係無得頂

麗城啲野難食到
淨係得閒會買下m記，三哥過口癮

痴線 炸豬扒好味到我過左十鳩幾年都覺得好好味
有冇巴打知老細仲有冇係第到開鋪

Btw聽聞遲下海灣會開m記

住得近熊貓酒店個人認為幾方便

荃灣花園嗰邊有間上海面幾好食

why 離熊貓五至十分鐘路程 唔知算唔算近

住附近 搭地鐵同巴士交通都算方便 樓下又有m記 都幾多嘢食嘅 宅女劣食開飲食無乜所謂所以覺得住荃灣都幾好 不過見最近港生活成日推嗰幾間荃灣美食 有啲真係好麻麻 唔算係要特登黎食...

我又覺得幾快喎
我前日第一次搭呢架車出九龍灣
我由麗城上車個下到我落車 搭咗40分鐘
搭地鐵都要35分鐘啦 仲未計麗城出荃灣

想睇返佢未開始行龍翔道之前條路線
2013年前

40號係唔係岩岩先開?
印象中12月唔見有 我依家唔喺香港

以前覺得好唔方便 但依家覺得靜靜地又唔錯

屌你老母快快趣趣整個會所整間gym房啦
日撚日要搭車出去做gym真係on9

海濱一座揮手

頂，我可能同你同屆

校友喺度

miss poon退左休啦 bio陳就走到而家都仲未走

何傳耀撚報到 小邱子出晒名準時收工321

隔離屯門post同我地一樣圍爐打飛機
不過日日另外有個post上黎嘈塞車
返工塞放工塞

可能冇乜人留意，愉景天橋有條小路上荃錦公路，一過公路就有d村屋，好似叫芙蓉新村，睇落幾好住，行落地鐵站用嘅時間同由荃景花園行過去差唔多

有無愉景撚？
比起荃景，覺得愉景自叫靜中帶點旺

我覺得麗城餐廳嚟講都幾多
究竟幾時會淘汰咁一兩間

有冇上網？

康利園

條線好多年喇喎清
早幾年改咗路線但一直都係荃灣<-->麗港城

而家美孚過後上龍翔道
以前美孚之後入青山道，去到白田街轉埋入石峽尾，經南山邨出花墟公園，沿界限街落九龍城駁太子道東采頤花園坪石邨先接返最後一小段龍翔道去九龍灣

你係近大窩口嗰邊?

舊登有巴打話無再開過
M記成日都有人話會開 海灣大快活原來裝修好

我好中意行如心個759
可惜執左

有無人開個荃灣group
想搵飯腳

星星玩具宜家個位好似係菜檔
你講緊萬亞呀？

星星喺川龍街
萬亞係路德圍
咁都可以搞錯

唔知，似係屋苑有管理，南豐愉景d aa可能知多d掛

可唔可以唔好打個挽字

有咩打邊爐推介?
食開一鍋堂
但次次等位等到仆街
禁飛禁到要幾部機開外掛咁

還返個街市food court 比我

大鍋口

以前成日食food court間車仔麵

有無巴打讀柴灣角 ？
基圍狗

梁淑芬我屌你老母

大鍋口又係等到癲
打親去BOOK位都話冇
我試過1個禮拜去打都話FULL

柴天?

柴天下

大窩口東城

呢排熊貓好多韓妹

日本妹都多

上次見到成班韓妹落旅遊車

住麗城最開心係有Mk cwb小巴

用apps 預早個半鐘㩒飛 去到啱啱好

真係咁好？ 認真mode

荃灣除左而家多鍠之外無野可以挑剔
利申住左廿鳩幾三十年荃灣

柴上撚留名

住荃灣中心 基本上無可挑剔 但有時夜晚真係幾恐怖
btw荃灣西嘅日落真係靚到仆街

我都係柴上
屌原本有得去深井讀
間學校又大又靚
佢老母拖到我畢業都未起完

我係岩岩好柴上最後一屆 巴打你

12點半就放學
諗起都覺得爽

d菜新鮮囉 其他野食都大同小異

我同你同屆 你咩班
我讀C班

B班

間上海野ok架

似係同期少清撚留名

我好摺
小學應該無人識

記唔記得畢業禮個羅神父
請野係咁加個na 字

過左咁耐都已經忘記晒d小學同學咁濟

屌你羅神父
嗰陣成日要去聖母領報堂諗經

遠遠的馬槽裹無枕也無床

冇錯，萬亞先岩

間野搬左去大鴻輝、唔知執左未

願我的肚臍~ 能獲享天主的撫聽 吩主慈愛在答應

樓上有人話麗城同海濱無野食，係美食沙漠
咁荃威叫咩
有個無人去既街市，餐廳得三兩間仲要唔好食
落荃灣交通貌似好多但其實極唔方便（試過出轉千色店搭小巴搭撚左我25分鐘）
又多老人院，唯一既好係環境靜同空氣好

荃威個大平台無撚敵
荃中撚表示羨慕

間粥先正

我都係住荃中

老闆娘
但真係耐到痴線

荃威最正係個條嚇撚死人既天橋

有無試過係荃威果到行上山 好似行到入Tuen mun 我上次行到深井就放棄左

試過行到入青龍頭

八百伴打機

愉景新城以前都有個food court

依家變左主題商場，食野要行多兩步

細個有無試過抱住條水果柱影相

三棟屋撚

問上海野下午茶好抵
成日單機去食

想問下豆豆屋仲係咪度？

荃威個大平台真係好撚舒服
開揚又靜
放學行平台曬下太陽舒服到想訓
唔似得其他屋苑既平台又黑又窄
乜條橋好恐怖咩

豆豆屋搬左入街市之後冇行過

仲有方邊利 仲係咪度

方邊利係街市對面

荃灣有冇少d人流既商場
荃新天地好多人
泊車又要排隊

錦豐園

海濱岩你

愉景
泊車時租應該係全荃灣最平

海濱商場而家人流係零

入面應該幾猛

灣景玻璃屋空置左差唔到十幾廿年，重開之後淨係食過一次下層間茶記
保齡球場未玩過，上面間野都未食過
巴打們有咩評價

Btw我少清99-06果屆，等人相認

EC kitcxxxx 好撚難食

荃灣好多野食但冇野好食

同感 啲人成日話荃灣多嘢食 但真係無樣嘢高質

得米線

棟篤食 燒賣

呢間啲牛脷 不過好貴

荃威樓下有幾間野算係咁啦
半夜而家仲多左七仔
平台係正既夜晚落去好撚有feel

佢未鎖個陣上過去啦
乜事都無發生
仲有個珠海圖書館好似

豆豆屋老細都跟人裝修啦
咁多年仲係度算係咁
老母同啲師奶同佢地都熟

鮮蝦腐皮卷！

城市廣場
由出生住到依家
Btw,和食好撚正

昌寧個間？
好抵食 飯任裝

係
隔離台式都正

覺唔覺荃豐大家姐對面個鋪位好黑下
咩野都做唔夠一年都執，上手牛腩麵做左一年都做唔掂

做親啲鋪頭都同大家姐差唔多
邊有得鬥
大家姐唔係特別好食 但係老字號

D阿姐好西

風味館都好正

餃子屋長期排隊 次次都冇心機等

以前食過小巴黎又唔怕遠嘅話，可去試吓石圍角一間叫威威嘅越南野嘅香茅豬排飯

認真我幾個fd係佢收購左之後入去探險
瀨左野

之前睇相都覺得好寒

荃灣係差在太多蝗

蝗+蝻+廢老

係特別難食

荃灣行山四通八達 可以行入屯門大埔沙田

石圍角之前有間叫街坊薈
係迪生隔黎 啲野食幾高質

點瀨濾法先
中學上過去都五六次最少
平平安安出返黎 又無病無痛

朋友入荃灣食野,問我有咩好食推介
真係次次R爆頭

好似岩岩又轉左做米線
之前做緊熱狗定咩

威威

有冇食過金溪

牛腩麵同熱狗唔係同一個老細開㗎咩，之前見到牛腩麵個阿姐係鋪頭變咗做賣熱狗之後都有出現過

有冇荃灣人開個group?

喺度傾算啦 開group好多時就變質

由細睇到大

我岩岩喺沙咀道見到大兜
我畢左業八年佢仲記得我個名
即刻眼濕濕

其實就開左個嘅不過係post傾可以秒回

金溪變左我屋企人嘅飯堂，紅事白事都係個度搞

中學lunch 成日去 食招鹽豬扒飯之類個啲碟頭飯 好鬼抵

環宇撚揮手 我想附近有間m記呀

三寶撚表示認同 兩間最近嘅m記都係要行十五分鐘
環宇應該仲慘

講起士林食街，有檔薯條唔錯

貴到買唔起

之後點，分享下

自問行得好快 來回都要5個字 我屌你老母海濱商場

係咪講緊港安對面條細路 上次行左 元荃古道入口 3個幾鐘到元朗 好正

屌，今日去完荃灣洗牙先睇到呢個post

去咗食山西刀削麵，幾好食又足料，不過有少少貴

我淨係食過間759

荃灣啲野食重量不重質

好掛住以前愉城個food court

本身牛雜，做咗兩三年 ，幾好食。

跟住熱狗，半年左右

尋日經過已經變咗米線

我讀書時得威利、廣發同埋金溪。百佳樓下個 D 都係中三四先有。

3 個鐘應該要慢跑或者極快咁行播，有段時間逢星期六都同朋友由港安個邊出發行去青龍頭 / 深井。一開波既樓梯同瘋狂上斜真係幾擺命

呢間係比人吹大左 ，以前鬼影都無，比小儀個套濕鳩街坊食神賣完廣告就多左人。

係M記自己揀唔開咋嘛，你見而家海灣都開埋大快活

過咗石龍拱就輕鬆架喇，出元朗都唔使再上山，三個幾四個鐘差唔多

廣發係咪執左？
佢啲魚香茄子飯有陣臭味

個位好黑下，做咩都執

之前擋牛腩好撚好食唔係講笑

我食開力生個間

或者我行得太 Hea 啦，我由起點去到深井 / 青龍頭都成兩個幾鐘。每次最開心係係清快塘休息 。

佢d牛雜好食，成日上雜誌。

我都係執咗先知

搵次經清快塘先，其實未去過

前麗城撚 ，而家搬左入小欖
好掛住二期絲絲既腸粉
以前補完習一定要食

思思糖果屋？

行到頂 石龍拱之後 過埋田夫仔轉左入麥徑入大棠 好多都係行馬路 勁舒服所以好快到

小學成日食 而家都大學畢業lu

好似轉過手

唯一雲貴川

屯門有啊仲
我以前成家中晒小巴黎毒

麗城撚思思執咗未

有冇人食過荃豐間餃子屋？

有冇人記得荃錦嘅惠康?

呢排多人排隊多到癲，

有冇食過隔離個間手卷

有冇老闆娘咁誇張 ？

食晚飯時間起碼排10幾 20人 (間鋪都係坐20個咁上下

我都係晚飯食過一次，之後次次都太多人放棄。

咁又冇。

不過條女可以望下

我覺得間餃子屋又係好似老闆娘咁吹大左
利申食左和食十年 仲有小巴黎 以前係路德圍個間食

樓下茶記都入得口😂上面間burger未試過、但行開行埋成日無人幫襯

呢家連KFC都冇

唔好試 難食到嘔

和食係窮人救星

食香車個間

佢個滑蛋幾正

屌你愉景裝修之後乜撚都冇

而家好多裝修之後先開嘅舖頭都執咗，佢有排搞 (例如二樓有隻熊仔個間，同埋以前foodcourt個位幾間賣bb衫)

豬排飯$26 ， 算係食得飽之中平架啦

雞排飯$29

係咁加燒汁

路德圍陳秀全醫生 好靚仔

我都知我靚仔

熊仔執左？

bio陳仲係度？
有無人記得art高sir?

餃子屋唔差啦，老闆娘就吹太大

係呀
以前仲成日去夾糖，老闆娘又會請我食腸仔
我都grad左幾年

梁淑芬係唔係n年前個校長？
我個年代何主任都仲係教緊英文咋 而家已經校長

有冇荃公撚

仲未改名

執咗3個月

根本無生意，完成冇人入去

何傳耀仆街垃圾食屎狗 改走我小學名

其實餃子係幾好食嘅
佢個湯係老火湯
果個蘿蔔粒都好食

但大佬點等啊，晚飯時間20人排隊

點解會冇啦啦改嘅其實

咸片fans?

1001